# IT_code_hw3


# домашняя работа 3
# https://t.me/it_code_hw3_bot
# @it_code_hw3_bot

ДЗ:
 - Телеграм бот, с использованием одной из библиотек (aiogram, telebot, pyTelegramBotAPI)

 Функционал бота (на выбор): 
 - На любое сообщение получать ответ в виде картинки/видео с сайта https://random.dog/woof.json (используйте библиотеку requests / aiohttp для запроса на сайт)
 - Шифр цезаря на любое сообщение